示威者圍警總潑漆射水 向警員舉中指高叫「暴政的狗！」

泰國反政府示威持續，國會今日（18 日）就修憲草案表決，最終民選全體修憲委員會的草案版本遭否決。學運領袖及示威者今日繼續舉行集會，示威領袖、人權律師阿農（Anon Nampa）號召人民到曼谷的核心地帶拉差巴頌十字路口集合，港人熟悉的旅遊熱點四面佛和購物中心就在該路口旁邊。示威者的目標，則是同在路口附近的曼谷警察總部。示威者包圍警總並向其噴漆，至晚上，整個警察總部的外圍圍欄幾乎都是顏料。集會至晚上 8 時，人群陸續散去，現場呼籲民眾下週三（25 日）在皇家資產管理局（Crown Property Bureau）再聚集。

入夜後，示威者開始遊行到警察總部，持續有人向警總門牌潑油及噴漆。行經總部外的示威者，亦紛紛向在總部內戒備的警員舉中指，叫喊「暴政的狗！」等口號，又用鐳射筆照射總部內建築物，以表達對昨日警員向示威者發射水炮、催淚彈的不滿。持盾及戴頭盔的警員在總部內戒備，水炮車頂的大燈亦曾一度亮起。有示威者亦嘗試用水槍射水入警察總部內。不過泰國傳媒指，相關行徑很快被其他示威者叫停，因為他們期望示威是和平的。

早於下午 4 時，泰國示威者已開始在拉差巴頌十字路口集合，人群坐滿整個十字路口。至於昨日用作抵擋水炮的巨型膠鴨，今日繼續出現在示威現場。之後示威者遊行至路口附近的警察總部，有人舉起一隻隻的巨型膠鴨出現在遊行隊伍中，亦有人舉起黃色膠鴨的文宣圖片，其中一張寫到「向黃色膠鴨致敬」。

警總砂石車擋門 聲波炮戒備

警總內亦嚴密佈防，在警察總部大門前，警方停泊兩輛砂石車阻塞出入口，圍欄內亦額外加上鐵線網。有泰國傳媒拍到，警總內有長距離揚聲裝置（Long Range Acoustic Device），俗稱「聲波炮」的警方車輛戒備。

泰國國會今日繼續修憲辯論，表決相關草案。但最終泰國學運支持的「公民修憲版本」，由公民團體 iLaw 提出，主張修憲委員會 200 人全部民選的方案，最終在議會內遭否決。

藍屍：顏色革命

Hope them succeed

上年6月咁

有示威者亦嘗試用水槍射水入警察總部內。不過泰國傳媒指，相關行徑很快被其他示威者叫停，因為他們期望示威是和平的。

o-o？

泰國仲咩唔試下感化政府既爪牙先

相關行徑很快被其他示威者叫停，因為他們期望示威是和平的。

好熟口面

唔好呀 失民意架 0-0-

希望有日終於成功